[突發] 金鐘麥記開始多人 2

［突發］金鐘麥記開始多人

lm

push

用連尼住有咩恩恩怨怨既今晚搞掂佢
堂堂討論區最大粒唔係走數啊

比我預期中少人

痴線, 慘到 唔黎啦唔黎啦

同連尼住有咩恩恩怨怨既今晚搞掂佢
堂堂討論區最大粒唔係走數啊

Pish

連軍全面進場

比人捉左 樓豬係度撩m記姐姐傾計

屌 唔記得咗今日 同緊老母去食飯

你咪樓主

__ __ __ __ ， __ __ __ __

八點前嚟 留少少比我

9up 啦

cls

有圖未

事主周圍捉緊連登仔

F9

一影到時真係ip都唔撚洗check

Lm

痴撚線咁多絲打

如果冇圖,個活動幾成功都冇用 9UP爆場都得

BTW, 快D PO圖出黎J下樓主先啦

有幾多?

起碼整張m記門口照過下眼癮

55

全部都係 ptgf 黎
係我call 黎俾各位巴打享用架

嚟緊！等我

難以置信2個post都無圖

係咪即係連喺出面偷影啲人都冇

臨時演員？

已經識左兩位絲打

圖呢

好多絲打

得小貓三四隻

牛仔短褲嗰位絲打好撚正

好冷清

約左個絲打今晚會送佢返屋企 之後...

我記得樓主訂咗500件麥樂雞同500件脆香雞翼... 𠵱個人數食到進化都似

八點嚟